珍惜那個和你心靈相通的傻女孩

未必最靚女
未必最大波
未必最長腿
未必最白滑
未必最富貴
未必最聰明

但一定係
最肯陪住你
最肯了解你
最中意你

貓女孩

可惜你唔鍾意佢

咁因為無機會相處呀麻

大家又忙公司野又要練野又要地下情咁點呀！

點玩呀？

無用嫁，冇人會珍惜

又或者我未搵到...

笨實無人欣賞不如下次聰明啲，何必祈求人地去理解同珍惜，愛情有時需要放棄，有時需要手段

因為可以簡單平實咁一齊，原來都係輸俾時間

會有的